認真 唔上街 全部去圍已婚狗屋

你班狗有無良心架 有就一齊反政府 一係就自己辭職喇。

有無召集人幫幫手 唔上街 開學日 早上 下午放學一齊去圍已婚狗屋

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

推

子女快d 執定書包返學啦

柴灣街坊做得好

係就直接伏啦，圍只係送頭

咪坐係到叫啊 叫完前面街坊俾人扔野俾狗捉你仲坐係度啊

想送頭？

就2號開學晨早去叫佢地起身送佢地翻學好無？